呢個舞台算唔算中國top tier rapper組合

空靈音色淡黃的長裙
實力快嘴秦牛正威
加埋天才rapper黃一鳴
skr🤙🏻🤙🏻

重睇啲蝗蟲 拉

拉

慢慢撿回我原本的樣貌
我還在回憶裏微笑
你是我遺失的美好
沒關係
答案都在時間裏
雲端再次相遇
那時再吻你
🚬😭

哭到癲左

推

推
推到死基佬仆街

Yo⋯⋯我的祖国真偉大~天天都要感恩 nmsl牛b死了美国佬忘我之心不滅十四億人民上下齊心必能對抗Skr skr

淡黃的長裙👗蓬鬆的頭髮👩🏻

who

淡黃的長裙 蓬鬆的頭髮

6666666🤙🏼🤙🏼

香港人想要既係中國有嘻
呢種嘻哈唔要都罷